有無人已經唔相信女人

🚬🚬🚬🚬太隨便

我愛你🚬

睇黎樓主遇過唔少隨便既女人

🚬🚬🚬係
搞到我對女人無乜信心

原來樓豬都好隨便

收嗲啦 男扮女

搞gay lor

男人仲撚隨便

咁我quit

冇錯呀啲女人好撚古惑㗎
成日匿埋喺廁所講啲殺男人嘅計劃

同我一齊孤獨終老

好想要一個女仔係欣賞我既內在美

係..突然間話變就變

冇外在美 你再有內在美都好
係生理上都係接受唔到

至少你要普通樣正常身型

啲女貪我個樣好撚煩

依樣都真
琴日同你好sweet 第日就分手

我中上樣

Me too仲要好撚高
你明唔明點解我會咁諗

佢地做佐D咩，令你覺得佢地隨便先？

講幾句就已經約上門飲野又乜又盛

D男人貪我有塊八達通點算？

蒙住面就上得
順便可以宣傳自己係黃 蒙住面就上得
正到爆

咁我個張可能係黑卡

我想做你ptgf ok？

我有免費 唔搵ptgf